未必可行，忽發其想的保護

每當有手足比傳媒影到，要即時離開嘅時候，我唔知有能力嘅幫手一齊買機票有冇用，但係中共肺炎底下，呢個可能係其中一個方法保護到手足。

大約係有能力有錢嘅就買，做戲做全套去埋機場，幾千至一萬保護一條人命咁。

但可行性算低，所以睇下咁多位手足有咩意見

P牌淨係得一日一po，只好講埋其他嘢。

無力感愈嚟愈大，但我知有其他人一定比我更慘，安穩我地未必一時半刻有，更何況如果要安穩，大家都唔會選擇揀呢條路。
要來嘅始終要來，你若放棄，誰衛我城？咁多位手足加油，大家勿忘初衷，一步一步好似骨牌咁，終有一日會完，而個結果都會好靚。

希望大家唔好放棄，繼續光復我地嘅香港，一個屬於自己嘅時代革命。

其實係可行

我哋真係好撚鍾意香港
WeReallyFuckingLoveHongKong

但如果其他手足唔上機，會唔會都target到

鎮壓得了人民，鎮壓不了信念。

最好都係搵地方暫避，用幾個禮拜收下風先
如果有人督灰，就會有狗上門搜屋，咁就知道唔應該正常途徑走，或者無限期斯洛登式生活
成個月都無人去居所同工作地點刮佢，即係安全機會大，可以走
即日反而係最危險俾人lock

feel到係唔work

都係嘅，暫避一下冇咁易即時target到，除非有人督灰。
咁樣再走相對安全過即走，但都係要快

係，因為其他唔上機都target到一個人，但如果好似 #7所講呢？可行性會唔會大啲？

ok嘅

希望準備做大事嘅手足
預先作好兩手準備啦

不過應該都係突然發生，每人都有曬準備就更好

開遮手足就真係無準備喇

唔買即日機票係常識，太容易target，最快都係買下個禮拜機票
如果只有hand carry, 一買買幾張同日起飛嘅機票，去晒所有counter做手check in手續，入咗禁區之後隨機揀一部機上，係咪更難捉

無論如何，唔好買本地航空公司機票，風險+10

你比錢我咩，更何況要target一條友好易

機場個系統好似做唔到check-in幾班機 會被發現
利申唔firm 等熟識嘅人解答

可能都係一個方法，但係我覺得分team揾唔難，始終而家啲航班比中共肺炎搞到得翻少少

所以就係想討論下有咩方法，我諗大家都唔想見到再有下一次

純粹9up 我假設唔同公司系統唔互通
不過隔一段時間收下風已經好夠，其他都多餘

根本唔應該走，香港其實好大，三萬係搵唔晒
搵得晒，啲綁架制毒
唔會十年都拉唔到啦

影曬大頭都唔走？有cctv有相可能得翻幾萬人要揾

我比張相你，叫你搵佢出黎，
你覺得你用幾耐時間搵到？